巴塞定阿積士慘d?

比2隊痴線波搞掂
我就覺得巴塞，阿積士有好多機會哂曬，連角球旗都唔玩

巴塞個場咁廢 邊到慘
阿積士又撞柱又差少少慘好多
仲要最後一秒WOR

論慘梗係阿積士慘
領先緊3-0比人連入兩球
仲要保時絕殺 真係差幾秒就入決賽
屌你巴塞成班根本冇心踢
個個行行企左

緊係阿
95分鐘00秒入球

巴點慘
成班友腳震 咩戰術都冇撚用啦
阿積士就真係輸運啦

我覺得利第一場踢得好過巴 只係把握力唔夠

巴收撚晒錢邊到慘

巴狗值得可憐？

巴塞自己on99

問得呢句都知你唔識睇波或者根本冇睇
巴塞點會係慘 由開波開始已經冇心機踢 以為一定晉級咁 第四球低級錯誤到冇得再低 出局只係抵死 絕對冇可能用慘字形容